[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 12/10 12:00公測

呢到既巴打會唔會諗住玩??

推一下 會唔會有人玩呢?

macbook玩唔到

冇人會玩咩？

用模擬器

冇玩過國服會唔會好難跟?

唔會既 有好多人教玩

玩呀

又有新post

down 唔到？

留名12:00 爆ser維護 入唔到

AN 版可以download 啦，大約中午12點開sever。而家download 定 game，然後入game update 左先。

已下載 留名

有無事前?

Ios既未有？

IOS既有得DN啦

Down左等玩 以前成日見到呢隻game但一直未玩過
到時會唔會有巴打教玩？

唔知升LV加點同以前一唔一樣

上巴哈大把資料睇

新手留名

an 玩得喇播

呢隻係仙境？

仲有一個鐘

ios 要12點先玩得?

同AN同步

而家已經入到game

斷左

半個鍾前係~而家好似入唔到了

似係唔小心開左SER,而家即刻熄番

回憶驚 大家玩咩職 刺客係咪少人玩
想當年暴刺好爽

玩過大陸版 要係咁掛機 大家準備好尿袋未

電腦掛啦

大家玩那個server?

大家諗住玩咩職？

準備好一入驚就重課

App Store down唔到

入得

玩咩職大家

LAG到九彩...

帶帶細佬ok?
我課哂落fgo度

據聞 刺客係課長先玩得起
仲要雙刀>>>>爆刺
音投雙刀都可用 但所謂雙刀只係技能 無得裝第2把刀 變相攻擊力無電腦版咁高 咁多變化

利申陸版5X LV就無玩

陸服玩到80幾LV,

玩緊法師

話說...點課金?

課金買會員扭蛋

幾時出交易系統
扭蛋扭中左法師杖刺客掌刃
想換槌

暴力服事

扭蛋出裝備咁惡?

又話有武僧既？

服事升上去咪有lor

服事轉武僧
係有呀

仲有卡片頭飾扭
岩哂課長玩
我小課發現食水好深

用模擬器玩超順

一開始就要揀職業！？

個模擬器叫咩名

一開波show哂俾你睇特色
之後10級先再自己揀

見到天波都食唔到,唔夠力

bluestacks
我都係google返黎
唔知安唔安全
不過用得好順

要點玩
一入去係咁打怪？

解下任
有委託
有詩人300怪任
有主線
基本上兩三日可以2轉

已玩緊，諗住玩槍騎

玩武僧

其實我諗緊玩唔玩十字，但我唔知十字佢改成點
武憎就都係唔知改成點，所以仲諗緊

武僧眼睇就肯定唔夠加滿哂啲技
因為我轉左服事
見到武僧技都幾多
阿修羅條線正路都係必行

唔識欣賞

手機都仲玩到修羅?
武憎技不嬲都唔會加哂

但十字呢
有無十字軍既技睇
仲玩唔玩到審判型

最多去到二轉定進階二轉？
有冇心震刺玩

開個弓手打下錢先轉玩其他
唔知有無十字軍呢

玩緊弓手15lv

識玩一定做超初

留名

咩玩法

有冇連登公會

有十字

有進階2轉
自己玩就知有無

打怪打委託打詩人升lv
遲下唔知有無公會戰
玩左陣陸服無玩唔太記得

推比多啲人玩

點轉世界線

新手有無教學

劍士村右上位置有NPC比你轉

無咩人氣咁WO

RO FANS留名

靠大家幫手谷

好有以前ONLINE GAME FEEL

係咪要手動做任務？

手動行
打怪有自動

裝完game入面啲色出唔哂 變咗黑色

希望隻Game會講多啲Ro既故事
倒如魔王同魔劍 研究所
好多人玩Ro都會忽略左故事

唔會呀？
我都用緊
無問題喎

設定有得教

我開左公會叫 LIHKG
有冇巴絲入

我
I'd:單機俠

咩世界線

屌 停機停到3點10分

三寶 (O:

課左38
想買頭飾 點知課完都冇果30個幣

無啦啦 唔知做咩入唔到

維修到3:10 呀CHING

邊到有公告？ 我女友總ingame 玩緊 ...

32級法同服 ID:扯旗木偶

台灣個fb專頁

屌，係官網按佢個Facebook page
一入又入返香港個垃圾page度，乜柒公告都冇得睇

咩世界線好似唔關事 你地打到 20lv 就 search 公會 “LIHKG” 應該就有

未玩過RO邊隻職可以微課同易上手？

琴日放工玩到lv 28 今日 應該可以二轉

公會可唔可以加我？
Game名一樣

有無職可以唔課輕鬆玩？

申請左，GAME名 : 愛亦

手機玩太細

今朝睇已經有人40
都唔知掛咩

有冇得玩暴力牧師呢樣野？

有

郵件到拎

有冇人google acc登入唔到

冇野了入到~但要關左兩步驗證先得

哥布林

過左300分鐘後好慢

武憎係點轉上去 牧師-> 服事-> 武憎? 咁樣?

巫師點咩技?聖靈?

係咪玩唔到 ？

有冇職業介紹

你想玩輔助，坦定打手先

想玩武僧, 開頭選邊個

真係整到舊時隻online game 咁， 用官網介紹果個模擬器 係電腦玩好好多

服事
我都玩緊武僧

用模擬器玩真係似online game

係咪又姐係牧師 太耐無玩唔記得哂

no la
可以有另外一款2轉
玩落就知
暫時新2轉好似未出齊
煉金術師
詩人
流氓呢堆都未出

一開頭無得選服事喎

一開頭揀咩職一樣
一轉果到會任你揀轉咩
你去搵個大波牧師一轉就會轉到服事
之後二轉轉返武僧就得

原來係咁 等我仲係咁搵邊個職同武僧有關

打手

好耐之前玩過大陸服....係就係幾似RO....但真係好累

打手咪玩下弓手法師盜賊
武僧單體最強輸出
不過睇你鍾意咩職多

如果電腦有得玩到就好lo
手機好食電

想玩弓/法師 邊個好d

法師輸出高過弓手
不過詠唱一比人打斷就
你諗下再揀啦
呢隻遊戲都算係職業互剋既

有
模擬器
你睇早兩頁有討論

見到
所以會電腦裝返回憶下

我都係用模擬器玩
手機食電同埋好lag

轉左服事 不過普攻係唔痛？ 出技打勁快無sp 連解任務都覺得好難

本身請左主城隻貓
跟住無炒到再講劍士村果隻
再炒主城果隻
之後劍士村果隻都無出現

玩過陸服宜家玩台唔想雙開五開
想搵個服一齊掛機上二轉
利申岩岩一轉法now

拎鎚
初頭扑怪想痛就學5級鈍器
天賜都會加攻
治癒學一級後尾先十級
我自己就玩武僧路線

呢個封測都有既問題
唔知係bug定係設定係咁
我揀一隻請就算

而家我兩隻都無哂

去請吉芬再請過

點較

零課玩刺客條路應該點揀？
雙刀定拳刃好啲，已經冇哂記憶
有冇巴打可以建議下？

刺客玩雙刀都係課金向
武器需求好高

無玩過任何RO想問個白痴問題，雙開姐係同一個account有兩個角色定係兩個account都有一個角色？

又ro？唔係有隻賣咗廣告話掛機驚 另一隻嚟？

300分鐘之後可以做d乜 掛又少經驗

同一電腦開兩個應用程式玩兩個ac
再組埋同一隊

無人叫你齋掛
做下任升都得
再唔係排隊聽歌減疲勞

兩個acc

過左300分鐘打抗魔 經驗會唔會少左

會

獵人洗唔洗扣箭

火箭先要
普通唔駛

玩得過,以前玩ONLINE成日要扣箭

好玩 做得好似電腦版 又有手機既方便

怕食電仲可以用模擬器

同意呢隻好過天堂

等緊隻天堂m

我叫C哥仔，請收我

玩服事，走輔助路線...
咁多年嚟都鍾情輔助系

玩落好過癮, 幾有feel
推下先

天堂狂掛好悶
畫面又唔算靚

想問下技能點重置？

咁都唔算靚

咁快冇晒公會位

暫時玩落都OK 都好似以前
要手動既地方都唔少
玩到攰攰地又可以由佢掛下 有上限又唔洗驚D人狂掛

法師掛機唔夠mp 點算

劍士做邊種好？點加點好？

食料理有熱量打底
唔夠會自動補返mp

RO 有2個既?
你地係玩咩服

玩完韓版發覺個畫面已經唔慣

會唔會玩到電話好易熱同好食電

用模擬器玩

我想問下 有啲藍色感嘆號同相機感嘆號係要點做?

岩岩收工搭車玩左陣
練緊隻弓手18lv

用照相機影相

6a 線 lihkg 開左公會
未入既快d 申請
Tg :

滿左 有冇2會

藍色感嘆號呢?

屋企得部MacBook pro
以前用模擬器玩game 部腦風扇開到嘈

連登有無公會?想入

講緊邊啲藍色感嘆號?
詩人?委託牌?

有個料理商人成日有個藍色感嘆號係到
我有冇野要做

果個我都無理到
純粹課左金有半價料理買

有冇人瘋狂彈game?
玩兩分鐘又彈

想問下模擬器既ac可唔可以用返係apps到
姐係出去用電話玩 係屋企用電腦玩咁

推薦下弓手加點方向

用bluestacks 有啲圖出唔到，變黑色

用夜神啦 冇事

可以
唔係同時間玩同一個ACC就無問題

玩過陸服

唔想由頭升過

要升好快姐
一齊玩就無問題

一定要香港ac先ac到？

練緊盜賊 決定單機
唔想開咁多隻人

9a線 開左公會
叫山西豆腐隊

本身都plan 好開隻巫帶

但算啦
單機慢慢打算

盜賊前期係咪可以製作把漆黑之牙升到40lv轉職先

法師玩冰雷定火念升得快d?

睇場合掛機
初初點都係聖靈掛機多

咁後期係咪冰雷多？

仲有冇位公會?

41巫師

有冇巴打可以整合一日有咩必做既野

委託
魔潮
裂痕
主線
詩人任就每個城都要做
有公會就做公會任
有個神主牌任又係必做

巴打我岩岩打左張邪骸戰士卡片，係咪越早放交易所賣就賺越多？

去格下價先
卡片我唔熟
我啲卡片都係扭蛋扭返黎

巴打刺客有冇推薦玩法，我諗住二轉玩住雙刀，出左十字刺轉番爆刺
同埋大陸版有冇試過搞活動，係抽蛋淨係會抽到相應職業的裝備

扭蛋暫時啲裝都係隨機抽到
吸金野好難比你隨心抽想要既裝
2刀刺客貴就貴在啲裝
技能上兩者都共有
2刀刺都可以出音投之類技能
爆刺都係重課先玩得勁
因為要卡片撑爆擊
2刀刺普遍黎講兩把野玩2刀都夠打怪
有服事系出天賜加速打怪好快

請問轉職後ge裝你有冇推薦，我暫時整左漆黑之牙

零課呢把夠用到2轉
刺客我無咁熟
我玩武僧為主

加點係咪跟佢d方案加就得？ 商人應該加死戰鬥或者製作是但一邊，定兩邊加下都得

人人加點會唔同
我會揀谷到咁上下就加另一樣
睇埋你玩咩職先知

唔怕老婆巴打你係咪叫綠谷XX

yes

我同你同組我係隻騎士

想問有無公會收留？申請左入LIHKG

大家玩咩線

掛到無哂戰間

*時間

申左入LIHKG ID:懶魚子

求收留

搵人開多個會???

6a

有冇人模擬器有啲位黑畫面

無公會嘅巴打快啲入

嚇我唔到既，幻覺黎嫁姐.....

想問下刺客既拳刃除左去夢羅克整之外 有無其他入手方法

扭蛋機

吉芬有得買
40lv

thanks 諗緊玩住雙刀先定點好

雙刀武器易搞啲

交易所同人買

又係要掛餐死 玩電腦版ro算

而家手機game係咁架啦

用電腦掛我不如玩pc

我已經退化到用電腦玩手機版

推

我都有玩

叫喬布斯

公會：AppleInc

求問 如果打算進階2轉前都用刀仔 應該升級把漆黑之刃定直接做劇毒短劍好

劇毒應該好少少
睇下呢到有無人玩刺客
佢地可能幫到你

最好係咪係課金個把

頭六七十lv 係

如果抽中短劍都唔知轉唔轉爆刺好

呢樣真係睇你自己選擇
我會玩2刀刺
掛機快好多

我係對爆刺有愛d既 以前pc版都係玩爆刺

入會會唔會有av 睇

唔會，只有部紙製iPhone

唔係紙製小米咩

小米不嬲紙製

個個都打輸出

有冇神官同志

我玩神工

夜神好lag
轉左官方推薦個BS就好好多

定係今日人太多所以lag?

練到32好迷失

2刀啲技能應該點加
武器又應該用邊把
超級迷茫

點樣快速賺錢

做商人 啲錢多到用唔完

點先拎到鐵

掛狼，尋日掛爽5個鐘20個
直接買算啦

轉蛋裝可以用到幾lv?

邊度買倒？我見中央有個扭蛋機係抽武器，但係果個b 格貓卷唔見有得課既？

BS有冇得SET 禁1,2,3,4用技能同埋WASD係上下左右郁架

打賞個功能有貓幣買
睇下就見

玩緊騎士 想問下應該點加點? 同埋有無公會可以加入

2轉左未？
想玩輸出定體騎？

唔係
組隊佢會幫到隊友治療
開保護隊友
自動果陣會補埋隊友

有冇人知掛機果個既第四同第五快捷鍵點開？

輸出

一個係冒險者技能黎
一個係課金就有

呢個真係考起我
做坦我熟少少
輸出點玩先勁我就驚誤人子弟

但我用bs都黑色畫面 用mac應該點

練槍騎參考呢篇野得唔得?

見到加智好似怪怪地

我見有貓幣呀，但武器果個係用貓卷

依家職業技能點錯晒，二轉有無得reset?

想入公會
ID:無心獵人33lv

貓卷你扭完啲裝比返部機就有貓卷

40級新手包入面有技能重置棒

唔怪
3轉有招技要智
不過騎士未駛要用到住

BlueStacks安唔安全?用部ipad玩又lag又彈game

唔該晒

有冇tg谷？好少人推post

有
早幾頁有擺出黎

一開海裂 成隊俾人秒左

海裂要有坦或者有人拉怪
後面有補或者巫師先易少少過
岩先我都死左幾次
慢慢就掌握到點打海裂

唔係第三個先係學既咩？ 第四個都係？
咁課金果個係一個acc課定係隻隻角課先有？ 最少課幾多先開到個快捷鍵

新手迷藏森林行能到傻,迷路迷到R能晒頭

新手想問商人有無前途？

做獵人轉職任狂斷線，點玩ja

不停彈出

想齋用手機玩係咪可以收皮？

我睇呢個搵路
Sorry 係殘體字黎

又唔係既
食電少少囉
無乜太大分別
我出街都係用手機玩同做任

咁20-40 應該點加點同技先
技能跟佢得唔得?thanks~

一開波全部str 得
狂擊怒爆點滿
其實加錯好閒
40lv有得洗技點
唔駛驚 隨自己想點玩加一次先都無問題

lag 到爆

而家有無等級上限

未知喎
我見最高都係55定56
要追實追到既
上限其實應該都有

用MUMU 模擬器
不過大陸野黎，DL APK 裝落去就得
勁順

用電腦玩
轉去其他線應該會順好多

玩緊法師 有公會嗎?

有冇line/whatsapp/tg group
另搵公會收 最好係做野撚group

公會有係到
tg group早幾頁都有係到
公會等級暫時1
所以收唔哂咁多玩家
會努力升下個公會level
入住tg group傾下先都得

有無邊條世界線係順架？宜加每一段時間就斷一斷

想問下主線任係咪去到下水道就完?

SRY FOR 無爬文

反雲都有打
主線無咁快完
打到唔記得2x會繼續下水道有少少任
之後會叫你去劍士村睇睇
之後到沉船

打機邊駛sorry

琴晚睇波睇到悶悶地dl黎玩
thx

係咪我問題定個職業係咁，打怪好似無咩力

之後就大力
手推車攻擊之類
隻隻職都有用

想問係唔係 唔課金 就好難玩？
我見好多人一開始就課好多抽野

有無人用夜神玩唔到

我又唔覺 因為勁裝備都可以自己儲料整 需要既時間長d
當然你課金抽裝前期一定輕鬆好多

課金多少少掛機時間多少少打怪經驗
唔掛都得
無人升咁快
不過一樣可以

轉用bluestacks睇下得唔得

洗技點要五十萬
點解我要升錯技

無重置棒咩？

40lv 有技能重置棒
可以免費洗一次喎

我琴晚都係打住睇
btw 有無mac用嘅模擬器?
我想網搵個啲全部都裝唔到

MAC用緊夜神冇問題

我用緊bluestacks
自己睇下岩唔岩用

夜神玩唔到
Bluestack有黑塊😭

成日重連 想問係咪得我係咁?

我都想知

試下轉世界線
睇下會唔會順啲

手推車攻擊 好似要睇你車負重 愈高念高傷
ro 好似係

個mumu摸擬
雙開就彈

點轉分流

劍士村最上面有個黑洞咁既物體
搵佢前面個NPC就有得轉

疾到仆街

想問下僱傭貓阿寶抵唔抵請？同埋打怪時係分開打定打同一隻？

都OK
打一隻

唔該哂巴打

入嚟我公會

公會名：AppleInc

漏奶 加左

有冇邊個模擬 雙開唔lag？
夜神 卡到仆街

寵物波利其實點有 ？

30lv任務

Thanks
同埋見人咁快有十字軍

2轉好快
兩三日就轉到

本來好期待，點知隻game 咁chur，放工玩得一陣就訓，睇黎隻game 唔太適合我玩

用電腦玩 就岩

見巫師好屈
雙巫刷怪 秒
我弓手仲慢慢射

巫師比怪埋身都係死
但係掛機有人頂係前面係好屈機

搞到想練多隻巫師

但唔想做任務 好煩。。。

獵人點玩比較好？

想玩陷阱定箭技?
玩法會唔同
有智獵,陷阱獵,敏獵
其實好多玩法
睇下天野幻境會有諗法

係咪有召喚系？
利申0認識 宜家31lv

鷹獵?
要加LUK同INT
不過都係主DEX
加法比較雜

有冇個玩法係主用箭雨？

即係玩技為主
id 獵

32 LV做晒任務，下個任要35,
用晒300 分鐘，係咪冇道具解返，
冇地方可以升了

打邪骸掛機
升小號

如果我打到600 分鐘，
佢5點回係回到0 定只係－300

有冇人用iphone6玩
我一過場好多時都彈app

0

機唔駛成日掛
打哂任先掛機啦
委託板
詩人
抗魔
裂痕
主線呢啲做哂未

Lag 斷線 修不好
Ro三寶 完美移植

板同抗魔 留最後做
因為高lv 多經d

守護永恆的lag

要升做ios 11先唔會彈

42lv 騎士 申請咗

你都有玩

掛完300分鐘先做抗魔邊度有經

仙人你好 狗養大明

開個香蕉奶嘛

留啲時間擺最後做

好似online game

請問依家轉世界線係要比銀幣嗎？

$99

Thank you

戰士黎講幾多dex先夠？

同埋玩戰士其實係咪平均型有着數？
我見愈升得高愈要多點升

交易所系統真係ON9..
有排都未有人買你啲嘢

貴到仆街

尋日想買粒青蘋果比我隻波利食
一粒$98000

好似唔係自己定價

放又冇得SET價..又唔知幾時啲人先買到你啲料
我初頭玩見人放月卡先80-82萬..
今日100萬以上

你個名啱用

[/quote]

隻GAME點課金

更多，打賞

AN機IOS機都話有錯誤,禁落去

我ipad iphone 都得

轉頭再試下可能隻GAME爆炸

好lag...

其實呢隻game課金有咩用？見佢得vip同錢買

btw有冇公會收人

抽轉蛋 不過唔抽都玩到落去
以段玩到卡片就難講

轉蛋機抽裝？屌又係呢d野 ？

入嚟我公會

公會名：AppleInc

有勿絲做副會長

禁左

我唔係好識玩架咋

識收人就得

個ser 好lag

好

真係lag到仆街打怪唔扣血

申請咗 id:豚骨

手多多想課佢180萬玩下

好想轉會
有mustc

ID: Shion 申請左

有冇人掛5公到天光？

已申請: tomhangs

我掛摩卡

用NOX課就無法完成交易..IPHONE就直頭禁唔撚到入去

用乜機先玩得順?慢到嘔電

依度有冇45-50lv左右既牧師
id獵缺個奶 唔想雙開

有冇CHING 知道 點解用 BLUESTACKS 玩點解冇聲既><

重開一次,冇事了

有冇人每晚一齊掛？
我暫時47lv巫師
想搵個牧師同巫師掛

其實打多過三百分鐘會點，我見佢有個上限但我過咗又好似無事發生

經驗會少左，升得慢

問多樣，點解我另一個角色有800上限？

係咪去左播CD？ 播CD會加左個上限
定係之前無用晒 所以累積左？
我淨係知呢d 唔知係唔係咁 其他原因等其他人答你

我諗係加埋之前用剩嘅,唔該哂

騎士其實玩連刺定玩狂擊會易玩啲

有無升技教學
想玩暴風雪法應該點加點？

蟬心火冰箭火焰之環10級
全int

而家41缺組

ID 大頂

入左 我係 沙田之友

已申請 NeWS

想問下抽齊3件機率最低既時裝要洗幾多？
另外，獵人有前途嗎？
Thanks!

300隻係支線定日任黎？
如果支線就唔急住清了

thx
我學左10lv聖靈，遲d重置先

支線

46lv 盔甲控十字軍留名

但係300隻有好多經
基本上必解

其實無乜衝突
2轉左你再睇下前置有無咩要加返
加唔岩再洗都未遲

呢隻一轉個job lv係咪最高40，無得上50？
法師唔升Dex對詠唱時間影響大唔大？

40
暫時唔大
詠唱好似睇技能等級
聽人講就係
所以主力爆左int先都得

thx

ID 大頂
讚美牧搵長期組

唔識分邊啲先係主線

好似係紅色！係主線
綠色！係支線
藍色！就日任

抽D裝 同一個AC可唔可以共用架？

台仔心得文
大家睇下無壞

新手一問 請問係邊可以抽裝???

入嚟我公會

公會名：AppleInc

最後五個位

課完貓幣後
去中央城南就見扭蛋機

大頂

入唔到

【心得】我是天邊最騙GP的一篇法師心得

keyword

有冇th group

Tg

新手一問 , 如果LV 19 , 冇主線,有乜地方介紹去打??

委託板打左未?
詩人打左未?

詩人好似要25lv後先有？
琴日升到25lv先有得比我打

推 課金抽既裝可唔可以同AC放倉同用？

梳
咁打住委託先

無寫唔可以放倉
但係唔可以交易

打晒委託板 去邊到升會好D ?

支線主線做哂未
正路唔會無任打嫁喎

做主任，紅色！ 做完紅做藍色支線

唔該巴打 抽極都無劍士既裝

會呀
廿四lv前我試過無主線支線打
打左裂痕同10倍經個個未？
打左就去迷藏森林打曼陀羅花

唔該晒,我打緊詩人D 任 THX

開頭以為萬幾銀請隻貓一日好貴
但用落又幾抵 暫時用緊服事貓

巴打幾lv
岩岩二轉單開想搵固定團

求tg 群

讚美就雙開

其實萬幾蚊係隻game好小
由其呢隻game計戰鬥疲勞 多隻貓打多下傷害 升lv 刷裝都有效好多

btw 有冇巴打知 純計傷害 阿寶高啲定美莎高啲?隻人係純坦 靠寵同隻貓打傷害

我入到去黑左
玩唔到

打時裂
同10倍經

弓手打殺劍魚任 死左6次殺左6條

求教雙開點練?
我帶住隻服事由32帶到41 佢先由11升到24...

有無人知海裂個任係邊接

組隊就係中央城委託板隔離有個npc比你接裂痕任

50巫求公會打塔打王打裂縫掛轉蛋

50巫可以秒轉蛋咩

想問吓而家武憎仲有無前景，諗緊做補血定輸出

最強單體輸出

山西豆腐隊 自己申請

本身玩緊騎 抽到個點裝拳套 好唔好升隻武僧？

體騎就包有人組打王食王
大前提你夠硬

體騎係咪要齊裝先勁
想係電腦開隻分身玩

可以咁講
因為體騎好易玩得又唔夠硬又唔夠輸出
夠硬做坦既話推王爬無限塔都有人組
不過對比十字軍都係爭少少

齊裝係點裝定咩？

敏體係咪最渣

敏劍騎

細細個玩力體矛騎
唔知呢度岩唔岩

有無公會收留

我都係 好有回憶 連刺攻擊

有冇line或者tg group

利申 玩到50lv法師
平時routine係返工雙開（法師＋讚美服事）
掛到放工之後就開始做活動 夜晚打海裂 訓練場

小課
有經濟能力既話請買月卡
抽裝備既話 第1次用10coins 之後n+5咁升上去 升到50coins就唔會再升
所以唔好連抽 今日抽1-2次就夠
頭飾你喜歡就抽
千祈唔好抽卡

頭飾抽極都係3x%個個 灰

點先可以抽扭蛋抽裝
25lv 補 0課

究竟交易所係咩原理
如果我今日唔買啲煤礦
過兩日會平左定貴左？

要課金先得

好似股票咁 多人爭=貴 冇人爭=平

咁點先有勁啲既裝
小妹做補 唔小心整左把法杖

鐵匠好似唔多好用

AD獵人既技能大家點分配？
我點左10級蒼鷹，10級鶚䲷，10級二連，10級箭矢，而家點緊心神

新手一問,弓箭手 升乜野技好? 有冇D 係 最好升到 LV10 ?

sor,箭雨先岩

玩到41lv 巫師
求公會

見人話好似有得免費抽一次轉蛋係咪真
另外一開波開新角個職業係咪影響啲能力?
見同樣1lv揀戰士大力過法師好多

山西豆腐隊
地盤係9a

可能人地點哂str
10lv轉職會再洗點

我係開左兩隻人一隻戰一隻法見到有分別咋

有冇人整料理

唔撚係掛我劍士開左補師樣
唔怪得int特別高

同樣1lv,劍士新手扑波利13,14
法師扑2

公會AppleInc 暫時已滿

今集暴祭有無前途
同埋補血要點到個人名先得都幾難
一多怪亂到pk

我搵緊人開多個Google Inc

不過玩到中途起碼有一半人會棄

咩職最撚勁

刺客

群體輸出法師
血牛鬥磨十字軍
隻揪秒人武僧
上面只係講緊2轉
3轉有啲職會再勁啲

Thanks
武僧點加點

呢隻同舊時online一樣咩 ?

玩左兩日頂唔順
成日掛掛下機都會斷線
諗住掛成日升LV原來仲有300分鍾上限
同以前升lv既online game無乜分別

咁升lv 都係為左爬無限塔果啲
他條升又得
返工咁chur又得
隨自己喜好玩啦
都有唔少人因為童年回憶而入坑

樓G你又玩ro又賭 你玩晒啦

琴晚掛通頂
爆左分鐘
接左魔潮 無經
又要抖一晚

1個AC可以開2隻,輪流1隻掛1晚

all in Dex 先

第一次玩RO,而家唔知轉祭司定武僧好...我平時無乜時間玩(4個鐘度),係咪武僧會好啲?

已經玩緊2個ac
開多隻人 好累 又要狂跑任
可以吸經升就好

用電腦玩

電腦有時好LAG囉...
仲有果啲幫NPC 影相任務點解解唔到...明明影完啲蝗蟲呀,去到NPC 話我無影到...

我諗諗吓都係武僧啦...因為一開始係想玩呢隻!

依家個分流lag到仆街
有無咩分流推介

聽歌去1a

好lag

維護完仲衰

玩敏騎定槍騎好,好難決定

成鳩日打怪係咁回帶

已加 洋蔥ys

D人話敏騎好廢
會無人組
不過我最後都簡左敏騎

唔好住，我聽日會開多個公會

應該叫SOD

好後悔揀左刺客
好似好難用

武僧嘅情況而家點樣，睇台仔嗰邊話有愛先好玩

岩岩DOWN完 禁極進入遊戲都冇反應既

入game黑畫面

same

又死？

有冇公會請問

照哥布林星真係照到破產

有幾個
LIHKG,AppleInc,山西豆腐隊

屌你老母仲未入到

入到去都郁唔到

要黑幾耐

用電腦玩好順 無彈過

你見佢官網都教人用模疑器玩就知咩事

用手機玩完全入唔到

屌 講真 咁正正經經搵隻ONLINE GAME升LV唔好
個ser仲要廢成咁

入到

出公告話黑屏幾秒係正常
我黑左一分鐘都load唔入

其實真係好on9 有乜理由電話game用電話玩唔到

一個手機GAME 搞到要用電腦模擬器去玩
仲要多開長時間掛網 隻GAME想點

陸服係照d 會講野

請問師兄入公會有冇限分流

今朝襯人少少，照左一次就得

無架～乜流都得，到時要組隊再彈出彈入

收到 唔該師兄

LIHKG 已申
id 小明 thx

轉分流洗唔洗錢

刺客係鬥技場音投瘋狂秒人

好快就打夠300金幣

99銀幣

D任務係咪最好解一解 咁多

想問下做補師點自動幫隊友補血？

自動技能欄 放治癒術
tick保護隊友+自動攻擊開

我入左隊無得tick保護隊友 一禁自動就直接開左自動

你係唔係禁左跟隨某個人？

有冇公會收人?
課左成千都未抽齊成套裝

D人係咁係度叫300+即係咩意思 ?

詩人任？

你等等我 升緊上25lv

有D隊叫樹精300
有D人就叫300木乃伊咁

仙人收多個OK?

屌你老味又回左溯
一開game 今朝出門口前掛到宜家 變左冇掛過

成日派埋d垃圾藍箱開埋d料理 派金幣啦

彈APP彈到喊出嚟

好玩?

即係詩人任，如果你又咁0岩要解，
join佢一齊打效率快好多

唔該哂
詩人任邊度接?

升到上高lv係咪每日做10個任務
跟著拎兩次10倍經掛夠300分鐘就完?

遲下升到咁上下可以打下無限塔

Telegram:
新手群，大家一齊討論下

討論唔到

打唔到字

點樣改打到字

試下入呢個

一開TG群就冇人推POST

有無公會會收hea玩優閑玩家

升緊爆刺，我發覺法師真喺好屈，不過呢隻game有當年RO 電腦feel

推一推 升緊體槍騎

咦又話40級個包可以洗點既
得技點洗..冇屬性點洗

30級包

30級 送屬性石
40級 送技能重置棒

俾錢去活動商人買

洗點個個20定唔知30送左

sor 眼賤睇錯左~唔好意思

邊隻職勁D 沒乜FD玩
玩法會唔會好似以前咁缺藍水

法輸出好似輸出 不過我鐘意玩騎 有鳥騎

輸出好似唔錯

騎士3轉輸出都唔低

法師單機人生

法師打裂痕必組
唔難搵到朋友
法師先唔會單機
武僧刺客呢啲先真單機職

有無補師想搵個朋友長期掛機

識玩一定係做枚師林

啱，唔怕單機
不過自己雙開會好啲

想問下AD弓手係咪互點就OK

自己有隻巫師45lv 忍唔住手去左小課 點知抽親都係物理裝 有弓 拳刃 盾 物攻戒 重唔重玩隻弓/刺 好定玩返隻巫

唔需要 D課金裝你之後都唔會用

課金裝一套 夠你用到70lv 打後
係方便好多 去到50lv 就知輸出嚴重不足 所以抽番套課金裝係方便好多 到70lv 打後先慢慢整後期裝都唔會太辛苦

入唔到tg群

想問依家練緊賊，開多咗隻奶玩
應唔應該練多隻法師洗錢？

我刪咗，都喺呢度推post算

課金係點抽蛋法?10個COIN一次?

各位有冇賺錢心得

有冇玩過股票

得既
勤力D清每日果堆任同埋經驗加成應該好多下

越抽越貴
每朝5點重置
每日一件好似抵抽少少
連抽最貴一件60貓幣

課150蚊可以抽11次

隻game好lag..
我做西門張地圖既單挑任係衰係lag死

轉世界線會咁lag

唔知會重罝岩岩抽左4下都係垃圾劍/斧/拳刃 第4下先中披風
之後抽頭飾一野中左婚禮頭
不過唔會再課

岩岩抽兩野終於中到錘
尋晚課左成千銀..

我初初都唔知
之後再抽發現重置左
早知每日抽一次啲幣襟用好多

真係好撚狗 曬撚左勁多錢

SAME..中晒伏

咁快咁多課長

好多人玩第一兩日就課

有冇玩過大陸服GE巴絲知道D轉蛋裝幾時換一次,同埋係咪越出越誇張

新手諗住都升體槍騎, 有無加點攻略

一樣練緊騎
但依家先21lv

百幾蚊都叫課長? 比唔起少少錢不如咪打

上面千幾

一到晚上lag到玩唔到
有無分流推薦?

mac機邊隻模擬器先可以多開
部laptop太癈加上隻game本身又lag,即情hang左咁

其實抽到武夠你玩到70後自己整裝 課過千不如用黎買z幣整裝

有無公會有位收人

大家都係有閒錢先課
無謂係呢個話題上嘈
不過z幣都真係要課
強化裝都好甘下

想問下如果玩弓手 有咩加點方法

我岩岩抽左4野都抽唔到自己職武 仲要兩把劍 1把斧 1把拳刃
就算係騎/刺都唔會用 一千蚊都未必中到想要既裝

去巴哈睇下，精華區
有個post 講哂咁多職業
我跟緊入面個體騎加法
主力加體之後60智，剩餘力
而家二轉，但發覺揸矛攻速好似慢左好多
但貪佢有寵騎

陸服玩獵人 ad獵超廢 又避唔到又唔夠傷
反而int 獵 玩炸彈打王好強
不過我果陣未有進階2轉唔知宜家點

但係想知int獵要點樣加點法
利申 新手

武僧D技能咁多，點掛機呀

見大陸仔話放得太少技
所以武僧廢廢地
太多技能用唔到

我依家 普攻 賜福 連續拳 急補

又唔改做被動，連續技都無得駁，有病

我係普攻，天賜，狂蓄氣，爆氣，人手每三十分鐘食暖心便當

我都玩緊武僧, 仲諗緊點加技

武僧唔雙開好難掛
隻揪勁係勁
不過單機唔到

我貪佢阿修拳型渣

俾我抽到把拳刃即刻重置點數玩爆刺
btw 想問爆擊傷害係咪唔關str事?

我阿修5級
但係打得5萬幾

關luk事
爆刺要好重課先玩到
要插哂爆擊卡

唔係爆擊率先關luk事 ?

以前閒閒地都十幾萬(好似係)

我睇錯左佢個問題
爆擊率係luk
爆擊輸出等於你最高輸出
即係str 同埋武器問題

可能我得52lv 先咁低輸出
睇下之後會唔會再高啲

關 luk係加暴擊機率

咁玩爆刺係咪一定要插卡先玩得起?如果就咁點LUK可以撐到幾多爆擊率

請問有無十字軍加點同技能教學
上網搵個個都話十字軍好廢 輸出又唔夠騎士高 坦又唔夠騎士坦

搶左成日終於搶左兩塊變身葉子
每次買6塊都勁難搶

服事同人組隊
好搶手

今日淨係接左七個board既任務
但佢下面show我10/10，仲有三個任剩番係度無得接
請問有無人知點解

有無圖睇下

個post好似del左

試下FORCE CLOSE然後重開GAME?

點轉ser? 有npc?

劍士村最上面

試過了 都係咁

可能本身真係做哂啲任你自己唔記得左
因為去第二個階段會出新一批任出黎比你
不過你做哂就接唔到
亦有可能中左bug
回報比gm 聽睇下點

因為你升左lv洗走左三個你做左嘅

係咁 我尋日都試過

戰鬥疲勞個系統都幾on9
明明就係一隻打怪升lv game又唔俾人打怪

係咪即係我其實做晒十個喇？

係

無限掛悠閒玩家好快跟唔到物價

唔係，有好多人都有回報過，尋日開始出現呢個問題

我唔要錢 我淨係想升lv姐

疲勞都未算on9
係我想掛機佢就彈game

用手機?
我用個個夜神模擬器未彈過

我夠係用夜神
手機我直頭疾到刪左game 3星s7都疾
唔知你地係咪開住黎掛機先唔彈定點
我縮小左耐唔耐開番出黎
一係就卡住左一係就彈左出去

我一路睇youtube同打LOL都無問題
不過佢有時打怪無傷
應該係佢server問題?

好難捉摸呀.jpg
唔該晒咁多位巴打

三開

會唔會有人開個tg群？
btw想問如果想課金課乜野最好 account仲有十幾蚊想用埋佢

戰鬥時長爆左會點?
我見佢突埋出黎
唔係會連聽日個份都無埋掛

會少經少掉落

係咪連聽日個200分鐘都無埋

依家先知疲勞係咁解

唔會,會變返0

即係每日掛300分鍾就可以收皮

唔爆炸算係咁

聽下音樂會加上限

下個po 會唔會有整合掛機模擬器加點果啲

掛機用模擬器啦
唔驚爆仲可以掛足幾粒鐘

一路都講緊模擬器

300分鐘都好夠
真係由扑怪果下開始計
你搵怪行黎行去都無計你

我明如果唔疲勞 物價會跌好快
但係點解唔可以照俾經我呢
新手期好想衝lv

照比經你就好快有人封頂
你諗下班巫師拖一弓一補清怪幾快

有無工會收人

獵人做AD 定ADL 好
以前pc RO AD 好強
但嚟到手機game, 冇裝射怪唔痛 用隻雀仔好似會有效過就咁射

手機版攻速有限
個個上到獵點哂i

仙人今晚會開新公會，分身升緊去25lv

呢d game唔係不嬲都封頂先係遊戲既開始咩

咁越早封頂即係啲高lv 裝高lv 材料越早打齊
官方想你地慢慢升掛

收唔收分身
十字軍

收，仙人開左就會dum個公會名出黎
等多陣

留名等做仙人弟子

26lv劍去邊升好
無哂任

我果陣去迷藏森林打花

諗任開多個服事跟住自己練 但又無乜心機

新手啱啱上到20lv
有冇巴打加frd一齊玩

巴打係越王偷錢?
好多年前RO私服同你玩過

仲有邊個連登公會有位

53巫 想打王掛機打裂
街場d人完全唔識打裂...海裂都可以輸

新手一問, LV 34 去邊到打錢?

究竟火環係保命定自殺技，經常惹到周身怪

等我

求公會too
52武僧
求公會打裂痕

好多人講海裂,乜野黎??

裂痕
任務黎
一日有五次打
有經有材料有裝跌

係
咁多年你都仲記得

有無巴打開高登公會？或者啲可以即時傾計群

多怪唔好用
成日見到啲法師自殺

咁多年係RO POST 都有見到下你

抽到其他職既裝可以點

拎去扭蛋機換貓卷
5件可以再抽多一次

應該係官方想諗方法賺錢

請問幾LV 先可以夠打?

組隊打
西裂為例
有法師放火環
有人拉怪基本上25左右輕鬆過

想問疲勞值會唔會帶到聽日
例如我依家係752/632
咁凌晨5點重計個陣會 120/300
定0/300

0/300

咁可以繼續打詩人任

間唔時都會玩下

有無巴打知樂園幣同友情之証點打

點樣轉分流

友情之證
你塊board會見到你d friend 接既任
你click 幫助就ok

或者一齊打公會道場

即係毒撚無朋友無得打

請問仲有冇公會有位？
38LV奶

想搵人打裂 街場好多kai既 同埋有冇公會入 依家52武僧

同求

退左現有既公會
等有巴打開就入

幫人家打裂縫

聽日我會開多個公會 各位未入到Apple Inc等多陣

第二公會已開

公會名：MOODYZ

我第二角色名：愛田由

46個位

而家公會有d靜 53刺求收留

申請左 我叫是但但

仙人off左

轉另一個角姐

申請左

想問下幾lv先課金好
如果課一千幾百點用最好
我有42獵 26法 應該主玩法師

邊到打曼陀羅種子?
跟住地圖去到見唔到

月卡
拎月卡去賣
然後拎舊錢買岩你用既裝
想扭蛋就扭頭飾
扭強裝基本上得戒指副手武器用得長
法師更加用唔著扭蛋副手
因為整出黎既實用性高少少
不過扭蛋都有一定既存在價值既
我都用緊大半套扭蛋裝

十幾年前玩到進階二轉就無玩
法師係咪仍然係玩ID型?

而家法師唔駛加太多Dex都唱得好快
呢個係聽佢地講
主int有多先加dex

唔該巴打
係咪點都唔好直接買錢？
我想問佢個月卡係計一個ac定角色？

掛機掛番黎不可交易果堆裝備係咪直接賣俾npc就得

直接買幣賺得無賣月卡咁多
月卡果個包放上交易所賣好似賺多啲
你可以買一包放上交易所試下水溫先
賺唔多咪買返幣
無蝕
月卡好似計角色
我無一個帳開兩個角色
多數兩三開咁練

係
多數你用唔著

2,3開太hard core

已申請 我叫 佐助型毒L

想問25lv多開去邊升好，去鬼船又勁多人

度度都多人
係要鬥搶

玩緊敏騎 ，純掛機

又爆咗個公會

好多人玩返

公會多就多，但活躍同有幾多分身我諗大家好清楚，黎黎去去可能得廿個人唔夠咁

過一個星期D人開始棄GAME可以集中番一個工會

呢隻係未同之前大陸個隻一樣？

玩到後期能得番一半，到時再人事調動

遲左睇POST咁快冇哂位 可能太多cd rom

唯有等一早開左果幾個會有人棄驚再等入

好撚黑呀屌
果個寵物冒險~做完第一個~有10個七彩貝殼
之後就走換籮白捉瘋兔
佢老母兩次都唔捉唔到走左...
想問係咪要死死地11lv果關個寶箱先會出番七彩貝殼
見到交易行都冇唉屌

以前online game都唔易捉
有時4,5個先捉到

想問公會係咩線

捉唔緊要 而家連料都冇..
隻寵做左幾次冒險..又話戰鬥時間不足唔俾做
又唔俾買 抽又好似冇得抽

用隻5級親密波利, 派遣去海洞有關係要求5級親密寵, 你望下揀完個心心會變色, 完場會有個箱, 開箱會有幾粒貝殼

交易行無既野多數都不可交易

公會冇分線

見到了~呢個要17LV果關

有無人用Bluestacks玩打字勁慢

似你部機慢 我用咗幾日都冇嘢，仲要轉緊片，BT緊

冇播,幾順

有無咁大食

所有模擬器本身就大食

MOODYZ個會好似有好多台灣人
定係慣左玩RO講書面語?

遲左入唔到

係門口買支藥水，飲完地圖就見到

4g 呢個ser人少少 多d怪 有冇人係呢個ser?

三毛sho

台仔連海外慢 成堆叫晒救命又lag又乘

公會有冇group chat??

你咩公會？

你果個tg group唔得
入唔到

等等

LIHKG , 叫連登仔

到底你地點升級，我卡左係51，我見老母巴隻武僧升勁快....

咁另謀高就吧 ，只限AppleInc同MOODYZ公會

仙人我想要明日花合集

仙人，公會有無位啊

“LIHKG” 公會岩岩升到 2lv 有多六個位
40lv 以上請直接申請 潛水 低貢獻會被踢

.......1會復活左!?

我地同仙人果個係兩個公會 唔係一會同二會
同埋我地一直都好活躍 收爆人所以少啲蒲頭

申左，51騎士~

非兩會會然係咪唔入得群

我地依邊無問題

已申 54巫

冇錯，我嗰兩個公會，MOODYZ我未搵到副會長

AppleInc就勿絲幫手打理

未來一定冇緊一半人，所以我兩個公會之後會調人

52之後點升 要55先有任接

想入公會

+1想知

委託
魔潮
裂痕
掛機
一日兩lv 左右

48巫師 32服事點升?
服事唔可以自己打怪 零戰力
48巫師卡洞察杖II 下一級要紫寶石簡直攞命

服事得閒咪解埋魔潮同委託
幫輕好多
再唔係巫師帶服事掛哥布林森林

3k 45級孤兒仔牧師lm

有無人一日彈game 5,6次？

有無巴打組固定團 50法
另外搵公會

手機定模擬器

手機呀

舊機?
試下熄左啲特效

Bluestack成日彈could not start the engine，上網search 晒都解決唔到，有冇其他模擬器好用

nox

唉屌，原來係防毒問題

Btw thx

有無人連game都入唔到 去到角色登入之後黑畫面

入左game但lag緊
轉唔到地圖

So9sad 一夜晚個ser就爆到七彩
Btw想問大家有咩賺錢心得

如果新手服事應該點加點/升技？

新手弓手應該點升技

你想2轉轉咩職

應該會係牧師 因為開呢隻人主要係同fd玩 不過有時自己玩都想升下lv姐

Lag到仆街

個ser 廢到呢

祭師學唔哂啲技
有幾隻點法

牧師做唔到你咁大貪
諗好咩方向先比到意見

連login都成問題

咁如果純輔助係咪加哂輔助技同int就夠？

係海底做雙人對決任,lag到水都食唔到

所有AppleInc / MOODYZ 公會請入公會gp

副會長會加你哋

係咪死左ser

屌...回左我潮

垃圾ser, 入都入唔到

你地幾線？想入公會 有人解答下吹下水無咁悶

岩岩升到40lv轉職就死我ser

弓手用咩披風好
上網睇話用龍紋 但佢係加力量

乜春野事....登入後又乜怪乜人都冇入唔到傳點，而家彈埋呢個畫面唔俾登入

是咁的 新加入 / 未入公會既巴絲
可以考慮加入 LIHKG2 公會
係我地 LIHKG 公會開既 不過 2 會可能會比較少人

建議入埋我地 tg group :

彈game 彈到2046
用手機玩 過圖就彈 依家連按下野都彈

想問下賊升刺客定係另一個職好 好似2個都唔係好勁

想問下點樣賺錢快d

屌
根本就玩唔到
垃圾到

一轉玩暴力服
2轉先洗點
同埋請隻貓幫手打
2日可以2轉
做哂任

其實呢隻GAME有冇絲打玩??

冇，全部巴嚟，女角都係

超老玩家求公會 已2轉 小課

屌老未又入唔撚到驚

id同名一樣

課金就賣月卡賣卡片
零課就掛材料 例如煤 原石果啲賣

痴線
係個ser廢定我手臭
次次想開黎玩都死ser

ser廢

又冇得玩

仆街到玩唔到，入唔到驚，晨早流流都咁，仆街已經無免費抽裝，一次都無，但都樂意花精神時間玩吓，因為愛咋!

其實本來等緊天堂M，但因為甩底脫期先留意到Ro...睇嚟我可以回心轉意了!

新公會招人，歡迎巴絲打

用夜神
話有問題
入到入唔到
你地係唔係 都係咁？

入唔到既巴打不斷登入試下
佢應該偷雞改左server限左人數

用手機入到
但夜神入唔到

手機入到
你要狂入
佢會話 吉分魔法陣有問題
狂入就入到
玩緊了
但夜神就唔得
登入會卡住係到

想請問一下, 點樣可以睇到自己食既料理or鎖鏈仲有幾耐時限?
言下之意係點睇到自己有咩BUFF有咩狀態?

用緊夜神入~冇問題

左上角人頭下少少有個好細既BUFF 會見到

見到了! 唔該曬!
唔講真係細到睇唔到

想問十字軍點配點 就黎2轉 應該要洗點

係咪又係D
全程自動打 online game?

打怪係自動
有部份要手動先做到
玩得手機GAME都係放置play
公司掛下網玩就ok
不過整體黎講~我講得內容暫時都算多

叫佢試下打裂痕全程自動唔用手走下位包死
補都仲可能跟隨人然後自動補
但係打手或者坦真係唔可以自動
爬塔果啲都係

應該咁講，放技要自動，
唔係太多怪放唔切，
點怪走位要80% 手動

巫師應該點配好
上網睇過攻略，但唔係幾識信邊個好

一隻職可能幾種玩法
唔同玩法裝備需求唔同
刨多少少睇下邊隻岩自己玩再跟囉
陣間你揀左隻輸出高點知裝備需求超大就無撚用

得刺客 一定要玩爆刺 因為雙刀得一把刀同無得放8張卡

食電 我限速PLAN玩都無事

係咁入唔到好傻

我都唔敢
上網睇話每個鐘10mb左右

雙刀但得一把刀係咩玩法

55lv前未做詩人任，先合把漆黑or劇毒短刀升，合到刺滕先轉BBC

打到張重金蝗蟲卡 $496萬

55LV個詩人任響邊個城市做?

52lv 鐵匠去邊升好？

夢羅克 有2個詩人 右手邊果個

合到刺藤然後洗技洗點轉爆刺?

思路正確，刺客玩單刀太撚廢

唔洗理巴哈啲教學，直上刺滕先喺皇道

我響巴哈都有睇到呢篇,睇完真係恍然大悟 應該係目前為止最最詳細的刺客攻略

雙刀流要有解決打大型怪50%，只有用沙漠刀無視體型加牛卡先解決到，未去到呢到都棄咗game

淨用刺滕都可以橫行到尾

如果我冇理解錯的話,篇文意思應該係中後期的拳刃,去到超級大後期(雙刀100%破防)先轉番雙刀?

見到好多巴哈仔話有回朔

有冇巴打試過

課左少少 今日又升左10lv 有d驚

組隻神工匠咪有無視體

睇完覺得刺客條路有排行

十字軍玩緊十字攻擊 有無巴打知合咩武同裝好？

魚槍 娜加盾
或者錐騎槍

新人入坑
有無得轉做武曾

有, 不過無前途, 除非你好有愛

會唔會無前途呀
你咁講之前商人都係垃圾職黎
武僧有阿修之後好好多啦

冇人肯組會喊

所以我而家開多隻十字軍同自己組
打裂痕組多隻巫同補就夠
之後仲有多個位組打手
咁講真，食MVP武僧招阿修真係易執尾刀
當然唔係話其他職唔夠武僧好
單體輸出武僧其實唔低
隻隻職都有前途
睇下邊個玩

用戶名是必須的
即係點

番工玩唔玩得掂

有冇人用google登入唔到

大把人返工返學都玩

想轉公會
有冇公會收留

寫字樓工唔洗諗 一定玩到

就算要走黎走去/專心既工 例如飲食 運輸
只要你接左詩人同魔潮
然後去掛返個幾兩個鐘 唔熄mon放褲袋
一樣跟到進度

搭車/lunch果陣解板任
返屋企食鎖鏈掛魔潮+刷素材
淨低d疲勞仲可以放下波利

:.....

商人勁到仆街啵、武僧就真喺垃圾中極品
包後悔

刺客課金咪勁囉，要齊裝齊卡
唔課又唔肯雙開，要龜速練，每個時段都廢過其他職業

有無巴打玩緊輪回法洗錢 ？

開左個細ac玩服待黎搭大ac隻刺客 想問下我應該點配點 讚美定驅魔定暴力

讚美
兩人一組夠掛機

屌你老母啦
之前陸服商人咪一樣比人屌廢
後尾改完版商人先叫勁返
話武僧廢不如你講聲你遊戲叫咩名
得閒去競技場交流下啦
得把口
我怕你唔夠個垃圾武僧打咋

連線正常公告
黑畫面左成粒鐘都入唔到驚

今日係好lag
打怪都好少少
轉地圖就2046都未轉到

我想下45lv獵人打咩賺錢好
每個鐘到賺幾多

打蔓陀 沙金
暫時最值錢
搵錢最快
再唔係掛下煤去賣

又出返遲廷幾秒公告
我等左大半個鐘仲聽緊個黑畫面bgm呀
幾秒鐘

買毒藥

有冇技能同加點參考下

新公會招人，歡迎巴絲打
世界線 N3
[img]

新公會招人，歡迎巴絲打
世界線 N3

會唔會因為地圖太多人而入唔到game
我隻服事係中城入到game
但係獵人本身掛緊大嘴鳥就完全入唔到

我係金字塔一樓都要十分鐘先入到

係迷森打？
我發覺次次一問 巴打你就好快答

gay mon住你問問題

唔係
因為我真係家庭主夫
湊女煮飯睇波打機外無乜野好搞
所以得閒少少
迷森打
其實最值錢真係蔓陀
個個爭住買

我窮到得返幾千蚊
啱啱打左幾粒第一次係交易所賣

好快賺返
掛材料果陣記得開鐵鏈
會雙倍掉寶

輪回法即係咩？

每晚都係咁lag 法

有冇開公會?

講開掛材料
沙金呢樣野好多裝都要用到
整裝黎講沙金基本必備
掛多啲無壞

我隻獵人就係卡左係沙漠度

有無朋友登入之後黑mon

驚都入唔到

我隻獵
依家焗住掛隻服事

每晚呢個時候都難入到pk

想問冒險家任務係邊到接任?

戇鳩仔我屌你老母柒少陣喇，上陸服練隻武僧過80先同我講喇，連技都未連撚到喇、懶鳩醒

主城左上

1001

新PO已開
繼續討論